[ 
  {
    "id": 1,
    "level": "Difícil",
    "question": "¿Cuál es la forma correcta de definir un enlace de correo electrónico en HTML5?",
    "code": "",
    "answers": [
      "<a href='mailto:email@example.com'>Email</a>",
      "<a email='email@example.com'>Email</a>",
      "<a link='email@example.com'>Email</a>",
      "<a>email@example.com</a>"
    ],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 2,
    "level": "Difícil",
    "question": "¿Cuál es el propósito de la etiqueta <canvas> en HTML5?",
    "code": "",
    "answers": [
      "Permite la inclusión de gráficos vectoriales en una página web.",
      "Permite la inclusión de animaciones en una página web.",
      "Permite la inclusión de gráficos rasterizados en una página web.",
      "Permite la inclusión de gráficos 3D en una página web."
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 3,
    "level": "Difícil",
    "question": "¿Cuál es el resultado de la siguiente operación en JavaScript? document.getElementById('demo').innerHTML = 5 + 6 + '7';",
    "code": "",
    "answers": [
      "567",
      "18",
      "Error de sintaxis",
      "Undefined"
    ],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 4,
    "level": "Difícil",
    "question": "¿Cuál es el atributo HTML5 que se utiliza para especificar si un campo de entrada es obligatorio?",
    "code": "",
    "answers": [
      "required",
      "mandatory",
      "obligatory",
      "needed"
    ],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 5,
    "level": "Difícil",
    "question": "¿Cuál es la etiqueta HTML5 que se utiliza para definir una sección de un formulario?",
    "code": "",
    "answers": [
      "<form>",
      "<fieldset>",
      "<section>",
      "<input>"
    ],
    "correctAnswer": 1
  },
    {
      "id": 6,
      "level": "Medio",
      "question": "¿Cuál es la diferencia entre las etiquetas <section> y <article> en HTML5?",
      "code": "",
      "answers": [
        "<section> define una sección de contenido temático y <article> define un artículo completo.",
        "<section> define una sección completa de la página y <article> define una sección de contenido temático.",
        "<section> define una sección de contenido temático y <article> define una sección completa de la página.",
        "<section> y <article> son sinónimos y pueden ser usados indistintamente."
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "id": 7,
      "level": "Medio",
      "question": "¿Cuál es el propósito de la etiqueta <meta> en HTML5?",
      "code": "",
      "answers": [
        "Definir el título de la página.",
        "Indicar la codificación de caracteres del documento.",
        "Especificar las palabras clave del contenido de la página.",
        "Establecer la descripción del contenido de la página."
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 8,
      "level": "Medio",
      "question": "¿Cuál de los siguientes elementos HTML es un contenedor en línea?",
      "code": "",
      "answers": [
        "<div>",
        "<p>",
        "<article>",
        "<section>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 9,
      "level": "Medio",
      "question": "¿Qué atributo de HTML se utiliza para especificar el texto alternativo para una imagen?",
      "code": "",
      "answers": [
        "src",
        "alt",
        "title",
        "href"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 10,
      "level": "Medio",
      "question": "¿Cuál es la etiqueta HTML5 que se utiliza para definir una lista desordenada?",
      "code": "",
      "answers": [
        "<ul>",
        "<li>",
        "<ol>",
        "<dl>"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
        "id": 11,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué significa HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["HyperText Markup Language", "High Tech Markup Language", "Home Tool Markup Language", "HyperLink Markup Language"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 12,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear un enlace en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<a>", "<link>", "<href>", "<url>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 13,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear una lista ordenada en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<ol>", "<ul>", "<li>", "<list>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 14,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear una imagen en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<img>", "<picture>", "<image>", "<src>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 15,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear un párrafo en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<p>", "<par>", "<para>", "<paragraph>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 16,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Qué atributo se utiliza para especificar la URL de destino de un enlace?",
        "code": null,
        "answers": ["href", "src", "link", "url"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 17,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear una tabla en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<table>", "<tr>", "<td>", "<th>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 18,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Qué atributo se utiliza para especificar el ancho de una imagen en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["width", "height", "size", "length"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 19,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Qué atributo se utiliza para hacer que un enlace se abra en una nueva ventana del navegador?",
        "code": null,
        "answers": ["target", "window", "new", "external"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 20,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Qué etiqueta se utiliza para crear un formulario en HTML?",
        "code": null,
        "answers": ["<form>", "<input>", "<button>", "<label>"],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 21,
        "level": "Difícil",
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de definir un enlace de correo electrónico en HTML5?",
        "code": "",
        "answers": [
          "<a href='mailto:email@example.com'>Email</a>",
          "<a email='email@example.com'>Email</a>",
          "<a link='email@example.com'>Email</a>",
          "<a>email@example.com</a>"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 22,
        "level": "Difícil",
        "question": "¿Cuál es el elemento principal en HTML5 que se utiliza para agrupar elementos de encabezado, navegación y contenido en una página web?",
        "code": "",
        "answers": [
          "<div>",
          "<header>",
          "<section>",
          "<article>"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 23,
        "level": "Difícil",
        "question": "¿Cuál es el propósito principal del elemento HTML 'canvas'?",
        "code": "",
        "answers": [
          "Dibujar gráficos vectoriales",
          "Reproducir audio y video",
          "Crear formularios interactivos",
          "Definir tablas de datos"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 24,
        "level": "Difícil",
        "question": "¿Cuál es el estándar actual de HTML en 2023?",
        "code": "",
        "answers": [
          "HTML4",
          "HTML5",
          "HTML6",
          "HTML2023"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 25,
        "level": "Difícil",
        "question": "¿Cuál es el propósito del elemento 'iframe' en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "Mostrar videos en línea",
          "Insertar contenido de otros sitios web de manera externa",
          "Crear formularios de entrada de datos",
          "Definir estructuras de tabla avanzadas"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 26,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Cuál es el propósito del elemento 'form' en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "Dibujar gráficos vectoriales",
          "Mostrar imágenes",
          "Crear formularios para recopilar datos del usuario",
          "Reproducir audio y video"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 27,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Cuál es el atributo utilizado en el elemento 'img' para especificar una descripción alternativa para la imagen?",
        "code": "",
        "answers": [
          "alt",
          "title",
          "caption",
          "description"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 28,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Cuál es el propósito del elemento 'table' en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "Mostrar videos en línea",
          "Presentar datos en una tabla",
          "Crear listas ordenadas",
          "Definir estructuras de encabezado"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 29,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Cuál es el elemento principal utilizado para crear una lista ordenada en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "<ul>",
          "<li>",
          "<ol>",
          "<dl>"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 30,
        "level": "Medio",
        "question": "¿Cuál es el propósito del elemento 'a' en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "Mostrar imágenes",
          "Crear formularios",
          "Definir encabezados",
          "Crear enlaces a otras páginas web o recursos"
        ],
        "correctAnswer": 3
      },
      {
        "id": 31,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Cuál es el lenguaje de marcado utilizado para crear páginas web?",
        "code": "",
        "answers": [
          "CSS",
          "JavaScript",
          "HTML",
          "PHP"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 32,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Qué significa HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "HyperText Markup Language",
          "High Technology Modern Language",
          "Hyper Transfer Markup Language",
          "Hyperlink and Text Markup Language"
        ],
        "correctAnswer": 0
      },
      {
        "id": 33,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Cuál es el elemento principal utilizado para crear encabezados en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "<header>",
          "<h1>",
          "<title>",
          "<head>"
        ],
        "correctAnswer": 1
      },
      {
        "id": 34,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Cuál es el elemento utilizado para crear una lista desordenada en HTML?",
        "code": "",
        "answers": [
          "<ol>",
          "<li>",
          "<ul>",
          "<dl>"
        ],
        "correctAnswer": 2
      },
      {
        "id": 35,
        "level": "Fácil",
        "question": "¿Cuál es el atributo utilizado en el elemento 'a' para especificar la URL de destino de un enlace?",
        "code": "",
        "answers": [
          "href",
          "src",
          "link",
          "url"
        ],
        "correctAnswer": 0
      }
  ]